王陽翎 會直接去同 youtube 交流

王陽翎 會直接去同 youtube 交流
//////////////////////////

悶透社gumboringer

在百事纏身之際，Youtube 還是認為邀請我親身去部門交流比較穩妥，很幽默說：「我們要借你的腦。」

講明會是針對解難部分，意謂不再是單向詳細解釋。

雖然我不敢說有何高見，也很容易給人直率無禮的感覺，但如果對解決問題有些幫助，就照去交流一下。

好多youtuber都去過/傾過

老蕭，于非(王陽𨦫)，黃世澤.......
感覺上答覆都唔係好令人滿意

都係要諗定有無plan b

集體轉形式
例如fb live , podcast , amazon ?

又咩黃標你係因為AI判定
有敏感內容，敏感字眼

但事實上 好多唔係的片
都會比人搞到黃標

感覺上係針對人，而唔係針對片做野

好大機會係亞太區/總部有人做野
(有一條黃絲KOL名單)

而家咁攪法都係要轉架啦。